［PS4][GTA] 招三個搶劫partner

好撚慘而家好似完全冇人入
有無巴打幫幫手

Pushhh

Pushhh arrrrrr

[url].martellbrandy[/url]
唔係成日得閒不過會間中玩下
有興趣TG留PSN

打錯LINK

lihkg入面有tg千人group可以一齊玩喎

有冇link